我想搵partner每日講下英文

好似每晚搵30分鐘開voice chat傾下日常嘢
希望可以練下speaking fluency

好似每晚9:00-9:30咁
2-3個人用英文傾下計
咁樣每個人都keep住講
無太多時間諗同組織

有無人都想練下英文？

ok, 傾下計無乜所謂，不過你負責搵話題講

例如咩topics?

Ok 我每日上網搵主題或者題目講

例如日常時事 可能每日搵2篇bbc news/SCMP
大家就住個topic傾下 咁得唔得

有興趣

留乜contact呀咁？

連登係咪用開telegram?
我而家即刻download落黎再留個contact喺到

okkk

Telegram id: KennethLIHKG
telegram約時間，傾就去discord,Skype嗰啲ok?

Hello, my name is Ching , I go to school by bus .

I can ah

Contact?

大家都好勁

So nice chatting with you guys!!!